男又好女又好悶就一齊傾計啦

好悶,有冇人想傾下計
傾乜都得
Tg:Ujeeeeeeee

肥仔姓咩 姓死
死肥仔

成日想食野 但明明唔肚餓

我會秒回架

x2

(食)慾火焚身

好好食🤤
次次買野唔嗌啲小食都唔甘心🙊

lterwww
9up下

😟

1😙

2

3😎

4😭

6

😭

次次叫M記都可以叫五十幾六十蚊

一餐只食一款野好似好哂咁

雞翼就basic野啦
轉特飲 加大 竽頭批

🙁

🎃

推極都冇人應你架啦